有冇人覺得524真係好少人

真係冇咗69 616 71嗰種感覺
啲士氣差太遠 612平日分分鐘多過525
咁527點算 重要連登熱門一個行動post都冇
冇任何宣傳 就當嗰日好多人想出嚟都唔知去邊好(包括我）

好撚多人喎
5毛唔洗帶風向了

我嗰都有去 兩點幾到 唔知啲人散晒定點 睇落最多得十幾二十萬
真心唔係五毛
可唔可以多啲人出嚟

真心, 我搭巴士出嚟已經冇左以前塞爆幾架巴士ge氣勢